[夠鐘瞓醒]已經2019年11月，香港一早就無和理非呢枝歌仔唱

其實都比咗超過廿年機會遊行集會
有用就冇今時今日啦
幾時先肯正視下個政府天生就唔洗聽港豬枝笛
淋病同d狗你冇份選架
就算你點屌今日鎮壓和平集會乜乜柒柒
佢地都只需要笑鳩你港豬死剩把口
返到屋企輕鬆訓覺
好好諗下繼續半桶水咁抗爭
除咗重重複複重複又重複咁伏人比狗拉之外有乜意義

光

btw連仔肯force log out未